不如去葵涌警署聲援手足

大部分被捕手足都比狗車去葵涌警署，不如去聲援

老豆搵仔fc

有傳葵涌警署會做臨時倉安置被捕人士
請住喺葵涌警署附近嘅手足幫手注意下
記得自己注意安全

葵涌警署19:30左右已有3,4架旅遊巴於葵涌警署內停

多謝手足幫手fact check
[/left][/left]

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

本身平日都有一至兩架旅遊巴係到